各吾各保方俾人吹大咗？

個廢老今場除左係個網到執番個波之外有幾時出過鏡？

保方又要流眼淚呃球迷感情

失第二球 我阿爺都捉到路喇

唔覺 明明好勁